一人一句頹到爆歌詞

當一眾好友至親 需要一個替身 統統找我如御用陪襯

Skr

人大了 開心都想哭

6666

Skr撚完未大陸狗

唔識去5p台開po

KATRINA 如一生 只有70歲
已快將一半了 戀愛卻無期
何時心死？ 還期望他喜歡你
誰會這麼的不服氣？竟有個人 陪你一起 就似你

不要低頭,光環會掉下來

無愛可失 得不到相戀別說失戀

Skr skr skr

得不到 卻總算跟你一剎曾美麗

dllm 叫春死返5p台la

男人心一字馬 讓女人心擔驚受怕

你好撚柒尻煩

有趣

時間會走 剛失戀的我開始與旁人攜著手

但甚麼可以擁有

首歌前面已經sad到痴線
到最後終於搵到新情人
但仍然覺得乜都無擁有
夕爺可唔可以放過我地

sor lo

sor lor Emily

甚麼我都有預感

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

愛著頹廢未世中過去，這寄取只會令人更空虛

淪為行過寵物 貓狗了解我的淒慘

點啊fs

無名義給你快樂不必兜轉